已出解放軍？！

已出解放軍？！

潘小濤FB

有朋友幾分鐘前在彌敦道見到這輛「救護車」。請留意車牌及車內人員。為甚麼會這樣？

有朋友解釋，解放軍的救䕶車外型同香港的一樣，但由解放軍負責（包括駕駛）。

以前嘅新聞：

推

呢部係解放軍專用求護車
小心有上無回

唔好亂上救護車！

冇事時都經常見到有呢種車出沒

佢地會買野、玩、遊車河

屌！

佢地好懶唔會做野，星期日假期死出黎玩或扮做野厄鐘厄油錢，平時只會操下打籃球

呢個要推 手足小心上錯車

啲狗真係好賤！
狗黑鄉共，全部夾埋！

(手動轉)

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係嗰幾個警察帶頭。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

#請廣傳